而家細路d功課真係

洗腦教育無處不在

Cls

its funny有咩唔岩

因為有利是

唔好過新年LO 香港人

日本都慶祝農曆新年
日本人=中國人？

無話唔啱
一剔一點

錯咗啦, 係Chi-na , 唔係China

糾枉過正，Chinese 本身有華人既意思，問你點解香港人過農曆新年你答人因為funny?

大家都係中國人

日本人幾時變番慶祝農曆新年

不如咁問，慶祝過呢個節日既鬼佬係咪都係中國人？

你就真係矯枉過正啦連成語都唔識用

一份小學功課問你點解慶祝點解唔答得 funny 呀?有 model answer ?

咁你問下邊d非中國藉華人會叫自己chinese先再講

不如你答咗我嘅問題先
玩轉移視線？

可能個細路覺得「d大人慶祝係因為個節日funny先慶祝」

我中意小朋友個答案

有日本人黎香港/去中国會慶祝喎，做乜鳩

咁你答我問題未？
有人黎香港會慶祝
咁係咪就係所有係香港慶祝呢個節日既人都係中國人？

日本都慶祝農曆新年
你啱啱先話成個國家都慶祝
依家又話人哋嚟香港慶祝
你都係算啦

如果張圖係Easter應該點答

because we are Israelites

沖繩又唔係日本地方?

即係喺香港嘅鬼佬唔可以慶祝農曆新年? 其實呢條問題點解要有model answer呢